係女學生裙底入面，除咗食裙底撈之外仲可以有咩搞作？

有嘢唔見咗睇下入面搵唔搵得返啫

搵緊初戀

土地問題

似搵緊野

條女咁黑

跌左野姐

好幸福
到底我返學做過啲乜

打飛機

奶

挖返啲精出來 大左肚無錢落

籤悔

測試下隻夜光錶

個女仔下面痛，個男仔好心幫佢檢查吓啫，影乜鳩

女仔下面流血 男仔幫佢痴膠布姐

有咩問題 健康膚色唔正咩

你葡萄呀

相張有冇十年

嚇死我呀BB ！頭先上堂突擊檢查帶手機返學。我即刻驚到塞份入個閪道呀，幫我拎返出黎丫BB。

同小閪對話緊

溫書

口渴呀

熄左燈一樣架姐

擺明玩緊捉伊因

可能被野嚇親
想縮返入老母個閪到
但係老母唔係身邊
所以就縮入女同學到

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

你咪報囉,黑警打撚死你呀

你係咪想睇新會員姐

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

黑=健康？咁白人咪好唔健康？

拍呢張相已經犯左兒童色情, 快D 篤灰, 有錢收

抄緊功課姐

係

黑gal

綁鞋帶，女學生條裙咁啱俾風吹起咗

練緊舞獅

整親隻腳

我講個男既

黑底大波

完全見唔到有男人

你就真係終極ON9

你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你isp email都一定check撚倒你

呢d都叫普通相呀,你咪試撚下post囉

曬相呀

細個一定會匿入個被竇睇個夜光面

大風啊 食煙點火姐

練梗舞獅頭呀，
個獅頭不知幾生猛

On撚9，呢單野10年前
同埋係撚黃大仙

Sor 諗真左

人嚟 P牌加監

同BB傾計

黑就黑 健乜撚野康

唔見咗個處

我想講呢段係唔出名的潮文一有中學生攪野就有人貼，大家不用認真， 黄大仙咁多野睇我都想搬去住

人地俾條女蝦緊, 要佢做奶油犬舔閪.

奶西

試緊新iphone夜拍功能

時下既學生哥，放左學究竟中意去邊？

有無呢類型既av題材睇下

上咸網唔知打咩keywords搵

斟水姐

所以有好多人變左早洩

依定D學生真係好閪幸福

呢個角度未必奶到
除非佢條脷有一尺長

張相起碼7年前啦喎

黑同健康膚色係兩樣野

個處呢 唔見左既

身體檢查

潮文黎，勿認真

舞獅

黑-50分
學生妹+1000分

邊間中學？

搵銀包

幫女同學綁鞋帶姐

屌你

有幸當時親眼見證

企喺度都奶唔到啦

lm

依家D連登仔真係, 人地做下聖誕PARTY采排就係度講三講死, CLS

條仔喺黑森林入面盪失路出唔翻嚟

以前聽過類似笑話

琴晚漏左碌鳩係入面咪搵下
可以太細條有啲難搵

匿埋溫bio做實驗

西部大開發

女學生M到， 佢幫佢止血咋

今時今日D相仲可以咁低清

扣50分

中學太多雙非蝗

靚女=健康膚色
樣衰=賓妹

身體檢查啫

想入番阿媽個肚

應承我唔好再衝出嚟柒

綁鞋帶都俾你大造文章？賤到呢

拉闊 陰道

捉到隻螢火蟲喱入裙底欣賞

你收皮啦，咁易就比你check 到果到係邊度，咁d 警局駛鬼用咁多錢換電腦? 仲話要計角度，
你計完果我都happy 完啦下話，仲有你話咩check ip, 我用proxy, 無界唔得呀
唔好咁天真啦，你唔比我係上水影完返香港果邊先上網post ? 小學雞都冇你咁on9 啦

你就真係終極ON9
你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你isp email都一定check撚倒你
呢d都叫普通相呀,你咪試撚下post囉

你地好恐怖極端到成到網絡恐怖份子咁可惜冇腦,俾幕後人利用緊都唔知首先問一句,你地真係當左自己係判官,可以主宰別人生死? 好,咁你地落追殺令個陣,把刀係乜野,邊個幫你地班無能得把口9up既人做野? 仲睇唔到?咪傳媒囉唔明白?你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴? 做盲目道德白痴之前,諗下自己係咪真係咁偉大你地失去既係言論自由,現實言論自由又好,網上言論自由又好諗下而家香港咩環境,失去左就係永遠拎唔番成個文革咁,不斷批鬥個班乜撚報警白痴,不安白痴,做野之前咪唔經大腦囉你要食花生咪去食,點解係要做埋d破壞言論自由自由既野? 講左d咩要自己負責番? 乜呢句咁似某警務人員講過既唔係嘛高登人,你地咁快俾人洗腦? 炸迪迪尼個位男子,知唔知係衰咩呀,衰9up呀, 而家差佬唔洗上網搵人拉,因為有你地呢班傻仔幫佢,何樂而不為? 次次我都會講呢句言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送,唔好怪人

有返咁上下年紀

黑肉

試緊新iPhone 夜拍啫

抄功課？

有聲。

....

係啲唔expect有圖既地方竟然會有圖
仲要咁精彩
好波

呢篇唔係IP都唔洗check潮文黎架咩？勿認真

事隔十年終於出現下文

做左人地阿婆未

一睇就知接緊生啦
同班同學見到同學生得唔係唔幫手嘛

綁鞋帶姐

你收皮啦，咁易就比你check 到果到係邊度，咁d 警局駛鬼用咁多錢換電腦? 仲話要計角度，

你計完果我都happy 完啦下話，仲有你話咩check ip, 我用proxy, 無界唔得呀

唔好咁天真啦，你唔比我係上水影完返香港果邊先上網post ? 小學雞都冇你咁on9 啦

你個名

你同女權左膠有乜分別

似係蝻亞賤種

佢唔係打得飛機多會難射啲咩？因為個頭嘅敏感度低咗，淨係習慣自己隻手嘅感覺

搵返隻雞髀

條仔想搵返啱啱出世嘅感覺

食seafood

初戀，我要初戀啊.jpg

食面

黑洞探險

BB有無較震機？

食緊雞髀

其實會無端端想瀨閪㗎咩 企起個角度好難較

屌你老味

摷緊舒拉寶娃岀嚟入ace波

你BB咁醒更係開靜音教震機啦

屌西就唔知
我整係知可以光速打丁

啱啦BB，聽講下堂檢查我果班
幫我收埋部iphone 12 pro max入去丫BB

拜緊裙下之神
你見佢好神心 跪咗喺度

口渴仲有西柚汁飲

可能落雨

綁鞋帶

應該比蛇咬，幫佢吸番D毒出嚟

採緊青

當街含撚就見得多
奶西真係未見過